招人踢波 兆康場

七人場 已有一隊 聽晚21號八點踢
依家差幾個人
兆康近巴士站個七人場
有意留名，可以夾人踢。

仲踢唔踢？

今個星期四

幾點？

踢親都打交 受唔受

可約鬥波？ 但聽日唔得

Sor呀 原來要下星期二先得
下星期二八點至十點

三月五號

好 兆康場only

點打法先